聽朝又跌到幾多?

買熊上蝕好似仲簡單
根本毫無休止日日跌
道指升到咁又可以因為個濕鳩白宮講句野就狂跌

特朗普死全家所有親戚家人生癌死比女既比黑鬼屌屘眼男既比人閐食返自己d屎呀

-1000

好友大懲罰

美股開市果下仲以為大奇蹟日

記得一開市，巴打齊打J既盛況

好似叫jump多，多人熊過

升1000

熊市完左啦。 開始牛一。